急！！有咩渠道可以投訴竉物店？

岩岩送左貓b入太平道醫院，驗咗出嚟話毒性腸炎同全身嘅血都受感染，會傳染比人同其他貓，依加需要隔離唔可以同任何人接觸。

獸醫已經叫我要有心理準備，佢隨時都會走。。。

之前都有巴打話係依間竉物店買到病貓，而且呃話買左之後會一貓一房放住先，其實根本就唔係。

準備留言話一早提倡領養等等嘅人可以出返去，我依加只係想知道可以點樣去投訴，同借此希望無人會再去佢間野。 Btw岩岩叫左醫生出證明，希望之前有中過伏嘅巴絲打都可以出嚟講佢仲有咩衰野。

以下係間野嘅卡片

頭先手快無轉返竉物台，希望有過來人話我知有咩方法可以投訴佢，因為依加我隻貓既病係好大機會傳比人同貓，唔希望間野繼續賣病貓害人。

又係我地領養派威威既時候了